搵人夾Netflix

已經有固定3個人 -1
有意留TG

angeldevil514

tg@ wannatravelworld

小心9326字頭過數電話
利申已被騙報狗

樓主自己唔放tg要人留

一個account唔可以多個2個人同時間睇唔同嘅戲

我都有留tg, 今朝有條友tg 我夾netflix 好彩我問佢能否證明佢係樓主，佢話無我即block，ching 下次小心d

唔係我嚟 我無加你因為第一位巴打occupied 了